成班解讀錯晒誠哥既意思

因果由國 容港治己

明明係"起因是國家容許香港管治 所以搞到而家局面"

政府無能 應該由國家直接管治

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打 818見

blocked

blocked btw請善用不推文回覆